一齊幫下鍾庭耀! HKPOP

香港民意研究所眾籌!
香港人同聲同氣。
實事求事唔造數, 老虎蟹都要撐。
多多益善, 少少無拒!

推

香港人。永。不。低。頭。
推!